其實話cyberpunk 2077又垃圾又多bug嗰啲人係咪自己電腦配置跟唔上？

一開始出嗰陣忍手唔買 本來諗住買ps4版本 觀察左一段時間 ps4的確情況嚴重啲 所以玩pc版。
發覺中bug嘅程度好輕微 一d都唔會影響遊玩（除咗V比人一槍打爆頭之後用Johnny 玩嗰陣成個畫面黑晒，但只要讀檔就ok)
之後間中有t pose （十隻手指數得哂）
所以真心唔係我想像中咁差
而且隻驚入面啲歌真係好正 買返來淨係聽歌都抵
已經玩80幾個鐘 二刷緊

我屌哂你地老母

係 勁正

其實bug真心唔算多，唔知係咪ssd問題，讀game ok就好少bug

ps5 玩\其實無咩問題
至少真係好過巫師

樓主遲咗幾個月開post 依家冇人玩cyberpunk 2077嫁啦

係bug被人放大左，負評原因主要係期望過大/cdpr吹太大，但我覺得係正常game一隻

而家係街開槍d npc係咪仲係好似弱智咁出哂車跪低？

樓主死老嘢唔跟潮流的

以前pC玩Skyrim bug仲多

隻game背負住太多人嘅期望

當然佢本身自己都吹得太大

結果出嚟不符預期

講真佢已經喺witcher3 之上

完全值得玩

玩咁多隻game未試過更新完會bug左主線/支線任
2077係第一隻

我上個月中先買 睇魯蛋玩覺得好正

真 好多人跟風罵

咁比面

珍 呢啲係佢地嘅損失

呢間野只有巫師同2077
巫師我分別有ps4同pc
放左後又買過
都係玩唔落.戰鬥模式太on9
而且系統唔得
2077起好多方面都好過巫師
至少適合返我地玩
但2077個故事其實有d短

因為已經Patch咗好多轉
你試過第一日玩包你del game

二段跳會 開槍更加會啦！

不過隻game無論你點玩都係bad ending

垃圾驚過咗氣啦

因為佢地未換機
ps4時得10 20hz
本身ps4都係得30hz
我唯一唔滿意2077 ps5經常彈game
其他真係無問題.都係9屌

唔覺
明顯易上手過巫師
鍾意玩巫師既會覺得神作
但唔鍾意玩巫師既.基本上都接受到2077

吊你老野！

你up乜鳩呀，返去睇返第一日發生咩事先啦

鐘意玩open world嘅人會好中意玩2077 正過Skyrim Witcher3 Zelda
得2077同Skyrim 我係會2刷

你乜L都吹奏㗎喇

我第一日玩既
ps5版真係唔覺得有咩問題
除左彈game畫面無咁差
巫師3都要出到1.06先穩定

其實唔差

睇見啲人用部10 年前既ps4 玩唔到而家最top graphic 既game, 唉

不過我玩完覺得佢成隻game 完成度得50% 左右

得21小時仆佳居然話巫師3好少人打哂d主線 我有打哂架！

太陽算係happy ending la似為下集/dlc做伏筆

Shut the hell up

如果你期望佢好似gta咁
無可能.因為佢無online模式
但以故事模式同玩法
其實一定好玩過巫師3
bug都預左佢要修正
但我真係好好彩無遇過

skyrim 好玩在比你放mod
第一次打隻龍震撼到

買ps4=抵死

未玩過=收皮啦傻仔！

d傻仔比我個標題講中咗

2077都有少量mod 不過驚壞檔

係

睇過啦！

pc咪得 ps唔得

地鐵系統

改車

買樓

出之前話有架喎宜家去曬邊

我咪玩緊pc lo

To be continued...

辣殺驚

樓主係咪手足坐左幾個月

多數官方道歉連波蘭政府都要出聲fix bug
都係俾人放大左姐

多bug咪成日彈囉

俾人放大左

skyrim有無delay幾次？